支持爺爺，我地同市光榮！

打倒曼市班仆街！

你收撚皮啦你 戇鳩仔

屌你老母咁撚惡嘅

收皮啦你